等錶位要唔要排隊

頭先路德圍食飯，去到等，唔使3分鐘咁啱有車走，喺正自己停個位，喺五、六個車位後個呀哥話佢黎排隊先
應唔應該讓
（附近無車等緊）
唔讓係正確，我好彩楝中點解要讓
排隊啦仆街

錶位從來都係邊個近邊個攞
除非好似赤柱沙灘嗰啲，你塞住個入口做條隊出嚟

好撚驚會俾人拉花

邊個近就邊個泊架啦.
唔通你喺車場頭, 我喺車場尾有位入, 又俾你泊呀?
你話你架車同前面架車之間嗰個錶位架車走. 咁就邊個嚟就邊個泊先啫.
5,6個車位咁遠. 問佢係咪D 錶位佢等晒?

就係驚比人搞但我照泊

我都有驚不過我喺隔離望住車食飯

係路德圍我都試過對方停係右邊等
咁我見左邊有位 直接衝去泊位
點知泊到一半 佢大大力拍我玻璃話佢排隊先
我廢事嘈 比個位佢算 廢事比人拉花
拍玻璃個下比佢嚇9死

佢唔好彩囉 成個場佢排哂啦咁
除非話見有人行去攞車嗰陣 碌架車過去人地面前 咁就仲有返小小討論空間

我覺得左右又真係難拗，因為佢停左，右比車行

車直頭我等個位走

黑心的朋友，會請你飲益力多

香港醒目仔標準答案: 泊到為先

我憑自己實力泊入錶位
做咩要讓比你

啲人好鬼惡死

死啦呢個post邊個直邊個曲好似有啲亂

唔理啦⋯⋯唔通拳頭大既泊先咩

不嬲排前後加埋頂盡5個車位
多車時就排3個

係咪蝦你細隻咋

雖然我都唔想咁講, 但係其實真係
佢惡過你
你夠膽都可以照泊
但係你放唔放心架車?
我嗰架自問唔係錢七
有人嘈, 我都費事泊
一陣佢搞鳩你架車仲因小失大

我都係咁話
比佢泊 但一定搞9佢

試過我去到等左三分鐘
正正我頂住個位果架車就要走
咁我咪泊囉
泊完有個兇神惡煞嘅人拍我玻璃話佢等先
但佢至少10個位後

照泊，冇事

但自此之後唔泊錶位，畀貴小小入車場。免失風度，有失斯文。

邊個近邊個泊架啦

呀sir都係咁講

睇邊個架車貴D
發夢個陣會讓完比佢
再刮撚花佢架車
咁撚多位佢排哂咩

路德圍個場咁大 佢等哂咩?
佢又唔係前前後後一兩個位
邊有排隊呢回事

睇黎各位遇唔少人渣

上次喺喺路德圍等位，見有位我就揸前少少俾人走，點知有架貨van 一野入咗嚟

路德圍食飯我不嬲都泊出面寧願畀人抄，啲位又窄俾人hi花都唔少錢，繁忙時間一定要爭位麻鳩煩

用atm ，食老麥，過關都係排個別位，香港無分流隊喎

咪係囉，所以我無讓，可能我部車有前後cam，有無cam係24小時

有cam 其實都好難捉，有cam 係24 hrs movement re-active

換個角度佢都會驚俾你拉花

泊得多街, 練成咗防禦法
好似呢啲位, 一定係退後比人走, 再封住個位慢慢泊
害人之心不可有, 防人之心不可無

讓位一定係向後退 封撚住個位
香港太多仆街渣車

等錶位不嬲講彩數

認同

幾個車位咪排囉，人哋排先你都唔好意思搶位啦，冇雷公咁遠就話啫。有一次差幾個位都係讓返俾人，不過係對方後波嘅時候，有條𡃁仔人肉企咗係個位度話佢快啲

我見我架車行到佢車頭先見到佢走，諗住人地係serena 就行前啲方便少少佢出，就喺佢出咗我倒緊後嗰陣架貨van 就入咗

我女朋友仲話我又冇人咁厚面皮，爭唔到都冇計

不過路德圍呢啲地方晏晝揸車去十次都唔知有冇三次有位，隔離福來邨同滿樂大廈又長期滿

提提大家，拉花係刑事毀壞
好多司機雖然嘈嘈嘈，但根本唔夠膽犯法

保護自己，要有車cam，同埋記住對方車牌

向前行 準備用個尾入真係要反思下
1. 你係前面會頂實走個條友
2. 又會隨時比人後入

究竟邊個會咁做

如果事後真係有花又無證據係佢做

有時後面都有車，你咪焗住向前讓囉，跟手後車食埋個位，就係咁輸咗

打斜

成日上facebook睇到好多人為左個錶位搞到打/鬧交.
真係好慘....

睇彩數...琴日我等先 但我要向前讓位比人出車
前後兩架車都無食左我個位 好有風度

係咪迫我放tb 倒車爭錶位段片....

有次我老婆係九龍城泊街錶位，入位入得唔好，抽頭出去諗住重新入過。一抽頭即刻比後面條友sip 左個頭入去。以後醒水，有車係後面真係要小心，防人之心不可無。

泊到一半都sip 咁狗
唔要面嘅人真係最無敵

簡單例子，去食飯等位，邊個有眼光/好彩排中就係佢嫁啦。

其實好難, 你車cam包唔哂全車範圍
多人行既地方隨手拉一拉車尾邊個睇到
搵返附近cam又未必肯幫你睇足, 搵警犬都係要有片先幫你做野
利申試過停車場比人拉

我無渣過去果度，因為未夠技術
但我觀察過果度啲情況
基本上未見過人泊到咁遠去等車位
通常都兩個車位等，咁人地先知你等緊ga ma